北角打記者

有冇人睇到
立場哥哥直播緊 都有狗控制緊嗰個福建佬
都照俾佢打記者

北角係咪獨立左

分唔到福建佬同警察嘅分別

想引人去北角 收皮

點都好 咪撚入北角啊

平均十分鐘打一次啦，不過唔會有人拉

記者都要小心

北角唔要人

記協快啲去投訴啦！

好多福建幫 搞記者

福建幫大戰記者

警察縱容福建幫搞記者
721元朗翻版

831遊行之後長期罷工
721

其實北角/元朗真係超藍地區

721